布偶貓甩特別多毛？

次次抱完都痴一身毛，唔够兩三日地板傢俱周圍都係一舊舊嘅毛球，但係我另一隻挪威森林貓基本上唔係點甩，甩嘅數量只有布偶嘅十分之一，各位有冇辦法

長短毛貓一轉天氣都會係咁甩
要勤啲刷毛 無辦法

貓毛喺半空一舊舊咁飛
兩隻布偶

成屋都無毛 已經晚晚梳

好似西部牛仔片咁

係，打完交就會飄過，非常誇張，打橫飛好有外大空feel添

我屋企有八袋一加侖密實袋滿既貓毛。
就係ragdoll貓。

行過打個喊露隨時食一舊毛落肚

我隻英短都甩得好勁 又係行過d毛都會半空飛緊
反正捲耳又係長毛貓但基本上都冇乜甩毛
連梳毛都唔會痴住把梳

抺完碌一碌就咁

布梳化？ 我都係買左布梳化
勁癡毛

有冇日日梳毛？
我2隻緬因
有一隻甩多d
我用好長齒嘅排梳
再用刷形梳

够你老母

領養撚出場未

想知你地啲布偶係邊到買

養得長毛預左

布布係確實甩得好勁

3隻布偶